_SOURCE	ConstantFolding/v/tower_0/gradients/v/tower_0/xentropy/sparse_softmax_cross_entropy_loss/Mul_grad/BroadcastGradientArgs-folded-1	group_deps_1	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv0/conv2d/Conv2D_grad/Const_1	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv1/conv2d/Conv2D_grad/Const	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv1/conv2d/Conv2D_grad/Const_1	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv2/conv2d/Conv2D_grad/Const	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv2/conv2d/Conv2D_grad/Const_1	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv3/conv2d/Conv2D_grad/Const	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv3/conv2d/Conv2D_grad/Const_1	learning_rate/input	v/tower_0/mul/x	v/tower_0/gradients/v/tower_0/mul_grad/Mul_1	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv4/conv2d/Conv2D_grad/Const_1	v/cg/affine2/biases	v/tower_0/synthetic_labels/shape	v/tower_0/synthetic_labels/min	v/tower_0/synthetic_labels/max	v/cg/affine2/weights	v/cg/affine1/biases	v/cg/affine1/weights	v/tower_0/cg/Reshape/shape	v/cg/affine0/biases	v/cg/affine0/weights	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/Reshape_grad/Shape	v/tower_0/gpu_cached_images	v/tower_0/transpose/perm	v/cg/conv0/conv2d/kernel	v/cg/conv0/biases	v/cg/conv1/conv2d/kernel	v/cg/conv1/biases	v/cg/conv2/conv2d/kernel	v/cg/conv2/biases	v/cg/conv3/conv2d/kernel	v/cg/conv3/biases	v/cg/conv4/conv2d/kernel	v/cg/conv4/biases	v/tower_0/xentropy/sparse_softmax_cross_entropy_loss/Const_1	v/tower_0/xentropy/sparse_softmax_cross_entropy_loss/zeros_like	v/tower_0/xentropy/sparse_softmax_cross_entropy_loss/Greater	v/tower_0/gradients/v/tower_0/xentropy/sparse_softmax_cross_entropy_loss/xentropy/xentropy_grad/ExpandDims	ConstantFolding/v/tower_0/xentropy/sparse_softmax_cross_entropy_loss/div_recip	_SINK	_SINK	
_SINK	
ConstantFolding/v/tower_0/gradients/v/tower_0/xentropy/sparse_softmax_cross_entropy_loss/Mul_grad/BroadcastGradientArgs-folded-1	Mean	
group_deps_1	_SINK	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv0/conv2d/Conv2D_grad/Const_1	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv0/conv2d/Conv2D_grad/Conv2DBackpropFilter	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv1/conv2d/Conv2D_grad/Const	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv1/conv2d/Conv2D_grad/Conv2DBackpropInput	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv1/conv2d/Conv2D_grad/Const_1	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv1/conv2d/Conv2D_grad/Conv2DBackpropFilter	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv2/conv2d/Conv2D_grad/Const	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv2/conv2d/Conv2D_grad/Conv2DBackpropInput	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv2/conv2d/Conv2D_grad/Const_1	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv2/conv2d/Conv2D_grad/Conv2DBackpropFilter	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv3/conv2d/Conv2D_grad/Const	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv4/conv2d/Conv2D_grad/Conv2DBackpropInput	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv3/conv2d/Conv2D_grad/Conv2DBackpropInput	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv3/conv2d/Conv2D_grad/Const_1	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv3/conv2d/Conv2D_grad/Conv2DBackpropFilter	
learning_rate/input	GradientDescent/update_v/cg/conv2/conv2d/kernel/ApplyGradientDescent	GradientDescent/update_v/cg/conv2/biases/ApplyGradientDescent	GradientDescent/update_v/cg/conv3/biases/ApplyGradientDescent	GradientDescent/update_v/cg/conv3/conv2d/kernel/ApplyGradientDescent	GradientDescent/update_v/cg/conv4/conv2d/kernel/ApplyGradientDescent	GradientDescent/update_v/cg/conv4/biases/ApplyGradientDescent	GradientDescent/update_v/cg/affine2/biases/ApplyGradientDescent	GradientDescent/update_v/cg/affine2/weights/ApplyGradientDescent	GradientDescent/update_v/cg/affine1/biases/ApplyGradientDescent	GradientDescent/update_v/cg/affine1/weights/ApplyGradientDescent	GradientDescent/update_v/cg/affine0/biases/ApplyGradientDescent	GradientDescent/update_v/cg/affine0/weights/ApplyGradientDescent	GradientDescent/update_v/cg/conv0/conv2d/kernel/ApplyGradientDescent	GradientDescent/update_v/cg/conv0/biases/ApplyGradientDescent	GradientDescent/update_v/cg/conv1/conv2d/kernel/ApplyGradientDescent	GradientDescent/update_v/cg/conv1/biases/ApplyGradientDescent	
v/tower_0/mul/x	v/tower_0/mul	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/mul_grad/Mul_1	v/tower_0/gradients/v/tower_0/L2Loss_15_grad/mul	v/tower_0/gradients/v/tower_0/L2Loss_14_grad/mul	v/tower_0/gradients/v/tower_0/L2Loss_13_grad/mul	v/tower_0/gradients/v/tower_0/L2Loss_12_grad/mul	v/tower_0/gradients/v/tower_0/L2Loss_11_grad/mul	v/tower_0/gradients/v/tower_0/L2Loss_10_grad/mul	v/tower_0/gradients/v/tower_0/L2Loss_grad/mul	v/tower_0/gradients/v/tower_0/L2Loss_1_grad/mul	v/tower_0/gradients/v/tower_0/L2Loss_2_grad/mul	v/tower_0/gradients/v/tower_0/L2Loss_3_grad/mul	v/tower_0/gradients/v/tower_0/L2Loss_4_grad/mul	v/tower_0/gradients/v/tower_0/L2Loss_5_grad/mul	v/tower_0/gradients/v/tower_0/L2Loss_6_grad/mul	v/tower_0/gradients/v/tower_0/L2Loss_7_grad/mul	v/tower_0/gradients/v/tower_0/L2Loss_8_grad/mul	v/tower_0/gradients/v/tower_0/L2Loss_9_grad/mul	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv4/conv2d/Conv2D_grad/Const_1	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv4/conv2d/Conv2D_grad/Conv2DBackpropFilter	
v/cg/affine2/biases	v/cg/affine2/biases/read	GradientDescent/update_v/cg/affine2/biases/ApplyGradientDescent	
v/cg/affine2/biases/read	v/tower_0/gradients/v/tower_0/L2Loss_15_grad/mul	v/tower_0/L2Loss_15	v/tower_0/cg/affine2/xw_plus_b	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/L2Loss_15_grad/mul	v/tower_0/gradients/AddN	
v/tower_0/L2Loss_15	v/tower_0/AddN	
v/tower_0/synthetic_labels/shape	v/tower_0/synthetic_labels	
v/tower_0/synthetic_labels/min	v/tower_0/synthetic_labels	
v/tower_0/synthetic_labels/max	v/tower_0/synthetic_labels	
v/tower_0/synthetic_labels	v/tower_0/xentropy/sparse_softmax_cross_entropy_loss/xentropy/xentropy	
v/cg/affine2/weights	v/cg/affine2/weights/read	GradientDescent/update_v/cg/affine2/weights/ApplyGradientDescent	
v/cg/affine2/weights/read	v/tower_0/gradients/v/tower_0/L2Loss_14_grad/mul	v/tower_0/L2Loss_14	v/tower_0/cg/affine2/xw_plus_b/MatMul	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/affine2/xw_plus_b/MatMul_grad/MatMul	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/L2Loss_14_grad/mul	v/tower_0/gradients/AddN_1	
v/tower_0/L2Loss_14	v/tower_0/AddN	
v/cg/affine1/biases	v/cg/affine1/biases/read	GradientDescent/update_v/cg/affine1/biases/ApplyGradientDescent	
v/cg/affine1/biases/read	v/tower_0/gradients/v/tower_0/L2Loss_13_grad/mul	v/tower_0/L2Loss_13	v/tower_0/cg/affine1/xw_plus_b	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/L2Loss_13_grad/mul	v/tower_0/gradients/AddN_2	
v/tower_0/L2Loss_13	v/tower_0/AddN	
v/cg/affine1/weights	v/cg/affine1/weights/read	GradientDescent/update_v/cg/affine1/weights/ApplyGradientDescent	
v/cg/affine1/weights/read	v/tower_0/gradients/v/tower_0/L2Loss_12_grad/mul	v/tower_0/L2Loss_12	v/tower_0/cg/affine1/xw_plus_b/MatMul	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/affine1/xw_plus_b/MatMul_grad/MatMul	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/L2Loss_12_grad/mul	v/tower_0/gradients/AddN_3	
v/tower_0/L2Loss_12	v/tower_0/AddN	
v/tower_0/cg/Reshape/shape	v/tower_0/cg/Reshape	
v/cg/affine0/biases	v/cg/affine0/biases/read	GradientDescent/update_v/cg/affine0/biases/ApplyGradientDescent	
v/cg/affine0/biases/read	v/tower_0/gradients/v/tower_0/L2Loss_11_grad/mul	v/tower_0/L2Loss_11	v/tower_0/cg/affine0/xw_plus_b	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/L2Loss_11_grad/mul	v/tower_0/gradients/AddN_4	
v/tower_0/L2Loss_11	v/tower_0/AddN	
v/cg/affine0/weights	v/cg/affine0/weights/read	GradientDescent/update_v/cg/affine0/weights/ApplyGradientDescent	
v/cg/affine0/weights/read	v/tower_0/gradients/v/tower_0/L2Loss_10_grad/mul	v/tower_0/L2Loss_10	v/tower_0/cg/affine0/xw_plus_b/MatMul	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/affine0/xw_plus_b/MatMul_grad/MatMul	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/L2Loss_10_grad/mul	v/tower_0/gradients/AddN_5	
v/tower_0/L2Loss_10	v/tower_0/AddN	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/Reshape_grad/Shape	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/Reshape_grad/Reshape	
v/tower_0/gpu_cached_images	v/tower_0/gpu_cached_images/read	
v/tower_0/gpu_cached_images/read	v/tower_0/transpose	
v/tower_0/transpose/perm	v/tower_0/transpose	
v/tower_0/transpose	v/tower_0/cg/conv0/conv2d/Conv2D	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv0/conv2d/Conv2D_grad/Conv2DBackpropFilter	
v/cg/conv0/conv2d/kernel	v/cg/conv0/conv2d/kernel/read	GradientDescent/update_v/cg/conv0/conv2d/kernel/ApplyGradientDescent	
v/cg/conv0/conv2d/kernel/read	v/tower_0/gradients/v/tower_0/L2Loss_grad/mul	v/tower_0/cg/conv0/conv2d/Conv2D	v/tower_0/L2Loss	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/L2Loss_grad/mul	v/tower_0/gradients/AddN_15	
v/tower_0/cg/conv0/conv2d/Conv2D	v/tower_0/cg/conv0/BiasAdd	
v/tower_0/L2Loss	v/tower_0/AddN	
v/cg/conv0/biases	v/cg/conv0/biases/read	GradientDescent/update_v/cg/conv0/biases/ApplyGradientDescent	
v/cg/conv0/biases/read	v/tower_0/gradients/v/tower_0/L2Loss_1_grad/mul	v/tower_0/cg/conv0/BiasAdd	v/tower_0/L2Loss_1	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/L2Loss_1_grad/mul	v/tower_0/gradients/AddN_14	
v/tower_0/cg/conv0/BiasAdd	v/tower_0/cg/conv0/Relu	
v/tower_0/cg/conv0/Relu	v/tower_0/cg/mpool0/MaxPool	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/mpool0/MaxPool_grad/MaxPoolGrad	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv0/Relu_grad/ReluGrad	
v/tower_0/cg/mpool0/MaxPool	v/tower_0/cg/conv1/conv2d/Conv2D	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/mpool0/MaxPool_grad/MaxPoolGrad	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv1/conv2d/Conv2D_grad/Conv2DBackpropFilter	
v/tower_0/L2Loss_1	v/tower_0/AddN	
v/cg/conv1/conv2d/kernel	v/cg/conv1/conv2d/kernel/read	GradientDescent/update_v/cg/conv1/conv2d/kernel/ApplyGradientDescent	
v/cg/conv1/conv2d/kernel/read	v/tower_0/gradients/v/tower_0/L2Loss_2_grad/mul	v/tower_0/cg/conv1/conv2d/Conv2D	v/tower_0/L2Loss_2	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv1/conv2d/Conv2D_grad/Conv2DBackpropInput	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/L2Loss_2_grad/mul	v/tower_0/gradients/AddN_13	
v/tower_0/cg/conv1/conv2d/Conv2D	v/tower_0/cg/conv1/BiasAdd	
v/tower_0/L2Loss_2	v/tower_0/AddN	
v/cg/conv1/biases	v/cg/conv1/biases/read	GradientDescent/update_v/cg/conv1/biases/ApplyGradientDescent	
v/cg/conv1/biases/read	v/tower_0/gradients/v/tower_0/L2Loss_3_grad/mul	v/tower_0/cg/conv1/BiasAdd	v/tower_0/L2Loss_3	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/L2Loss_3_grad/mul	v/tower_0/gradients/AddN_12	
v/tower_0/cg/conv1/BiasAdd	v/tower_0/cg/conv1/Relu	
v/tower_0/cg/conv1/Relu	v/tower_0/cg/mpool1/MaxPool	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/mpool1/MaxPool_grad/MaxPoolGrad	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv1/Relu_grad/ReluGrad	
v/tower_0/cg/mpool1/MaxPool	v/tower_0/cg/conv2/conv2d/Conv2D	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/mpool1/MaxPool_grad/MaxPoolGrad	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv2/conv2d/Conv2D_grad/Conv2DBackpropFilter	
v/tower_0/L2Loss_3	v/tower_0/AddN	
v/cg/conv2/conv2d/kernel	v/cg/conv2/conv2d/kernel/read	GradientDescent/update_v/cg/conv2/conv2d/kernel/ApplyGradientDescent	
v/cg/conv2/conv2d/kernel/read	v/tower_0/gradients/v/tower_0/L2Loss_4_grad/mul	v/tower_0/cg/conv2/conv2d/Conv2D	v/tower_0/L2Loss_4	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv2/conv2d/Conv2D_grad/Conv2DBackpropInput	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/L2Loss_4_grad/mul	v/tower_0/gradients/AddN_11	
v/tower_0/cg/conv2/conv2d/Conv2D	v/tower_0/cg/conv2/BiasAdd	
v/tower_0/L2Loss_4	v/tower_0/AddN	
v/cg/conv2/biases	v/cg/conv2/biases/read	GradientDescent/update_v/cg/conv2/biases/ApplyGradientDescent	
v/cg/conv2/biases/read	v/tower_0/gradients/v/tower_0/L2Loss_5_grad/mul	v/tower_0/cg/conv2/BiasAdd	v/tower_0/L2Loss_5	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/L2Loss_5_grad/mul	v/tower_0/gradients/AddN_10	
v/tower_0/cg/conv2/BiasAdd	v/tower_0/cg/conv2/Relu	
v/tower_0/cg/conv2/Relu	v/tower_0/cg/conv3/conv2d/Conv2D	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv2/Relu_grad/ReluGrad	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv3/conv2d/Conv2D_grad/Conv2DBackpropFilter	
v/tower_0/L2Loss_5	v/tower_0/AddN	
v/cg/conv3/conv2d/kernel	v/cg/conv3/conv2d/kernel/read	GradientDescent/update_v/cg/conv3/conv2d/kernel/ApplyGradientDescent	
v/cg/conv3/conv2d/kernel/read	v/tower_0/gradients/v/tower_0/L2Loss_6_grad/mul	v/tower_0/cg/conv3/conv2d/Conv2D	v/tower_0/L2Loss_6	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv3/conv2d/Conv2D_grad/Conv2DBackpropInput	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/L2Loss_6_grad/mul	v/tower_0/gradients/AddN_9	
v/tower_0/cg/conv3/conv2d/Conv2D	v/tower_0/cg/conv3/BiasAdd	
v/tower_0/L2Loss_6	v/tower_0/AddN	
v/cg/conv3/biases	v/cg/conv3/biases/read	GradientDescent/update_v/cg/conv3/biases/ApplyGradientDescent	
v/cg/conv3/biases/read	v/tower_0/gradients/v/tower_0/L2Loss_7_grad/mul	v/tower_0/cg/conv3/BiasAdd	v/tower_0/L2Loss_7	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/L2Loss_7_grad/mul	v/tower_0/gradients/AddN_8	
v/tower_0/cg/conv3/BiasAdd	v/tower_0/cg/conv3/Relu	
v/tower_0/cg/conv3/Relu	v/tower_0/cg/conv4/conv2d/Conv2D	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv3/Relu_grad/ReluGrad	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv4/conv2d/Conv2D_grad/Conv2DBackpropFilter	
v/tower_0/L2Loss_7	v/tower_0/AddN	
v/cg/conv4/conv2d/kernel	v/cg/conv4/conv2d/kernel/read	GradientDescent/update_v/cg/conv4/conv2d/kernel/ApplyGradientDescent	
v/cg/conv4/conv2d/kernel/read	v/tower_0/gradients/v/tower_0/L2Loss_8_grad/mul	v/tower_0/cg/conv4/conv2d/Conv2D	v/tower_0/L2Loss_8	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv4/conv2d/Conv2D_grad/Conv2DBackpropInput	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/L2Loss_8_grad/mul	v/tower_0/gradients/AddN_7	
v/tower_0/cg/conv4/conv2d/Conv2D	v/tower_0/cg/conv4/BiasAdd	
v/tower_0/L2Loss_8	v/tower_0/AddN	
v/cg/conv4/biases	v/cg/conv4/biases/read	GradientDescent/update_v/cg/conv4/biases/ApplyGradientDescent	
v/cg/conv4/biases/read	v/tower_0/gradients/v/tower_0/L2Loss_9_grad/mul	v/tower_0/cg/conv4/BiasAdd	v/tower_0/L2Loss_9	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/L2Loss_9_grad/mul	v/tower_0/gradients/AddN_6	
v/tower_0/cg/conv4/BiasAdd	v/tower_0/cg/conv4/Relu	
v/tower_0/cg/conv4/Relu	v/tower_0/cg/mpool2/MaxPool	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/mpool2/MaxPool_grad/MaxPoolGrad	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv4/Relu_grad/ReluGrad	
v/tower_0/cg/mpool2/MaxPool	v/tower_0/cg/Reshape	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/mpool2/MaxPool_grad/MaxPoolGrad	
v/tower_0/cg/Reshape	v/tower_0/cg/affine0/xw_plus_b/MatMul	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/affine0/xw_plus_b/MatMul_grad/MatMul_1	
v/tower_0/cg/affine0/xw_plus_b/MatMul	v/tower_0/cg/affine0/xw_plus_b	
v/tower_0/cg/affine0/xw_plus_b	v/tower_0/cg/affine0/affine0	
v/tower_0/cg/affine0/affine0	v/tower_0/cg/affine1/xw_plus_b/MatMul	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/affine1/xw_plus_b/MatMul_grad/MatMul_1	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/affine0/affine0_grad/ReluGrad	
v/tower_0/cg/affine1/xw_plus_b/MatMul	v/tower_0/cg/affine1/xw_plus_b	
v/tower_0/cg/affine1/xw_plus_b	v/tower_0/cg/affine1/affine1	
v/tower_0/cg/affine1/affine1	v/tower_0/cg/affine2/xw_plus_b/MatMul	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/affine2/xw_plus_b/MatMul_grad/MatMul_1	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/affine1/affine1_grad/ReluGrad	
v/tower_0/cg/affine2/xw_plus_b/MatMul	v/tower_0/cg/affine2/xw_plus_b	
v/tower_0/cg/affine2/xw_plus_b	v/tower_0/xentropy/sparse_softmax_cross_entropy_loss/xentropy/xentropy	
v/tower_0/xentropy/sparse_softmax_cross_entropy_loss/xentropy/xentropy	v/tower_0/xentropy/sparse_softmax_cross_entropy_loss/Mul	v/tower_0/gradients/v/tower_0/xentropy/sparse_softmax_cross_entropy_loss/xentropy/xentropy_grad/mul	
v/tower_0/xentropy/sparse_softmax_cross_entropy_loss/Mul	v/tower_0/xentropy/sparse_softmax_cross_entropy_loss/Sum	
v/tower_0/L2Loss_9	v/tower_0/AddN	
v/tower_0/AddN	v/tower_0/mul	
v/tower_0/mul	v/tower_0/add	
v/tower_0/xentropy/sparse_softmax_cross_entropy_loss/Const_1	v/tower_0/xentropy/sparse_softmax_cross_entropy_loss/Sum	
v/tower_0/xentropy/sparse_softmax_cross_entropy_loss/Sum	v/tower_0/xentropy/sparse_softmax_cross_entropy_loss/div	
v/tower_0/xentropy/sparse_softmax_cross_entropy_loss/zeros_like	v/tower_0/xentropy/sparse_softmax_cross_entropy_loss/value	
v/tower_0/xentropy/sparse_softmax_cross_entropy_loss/Greater	v/tower_0/xentropy/sparse_softmax_cross_entropy_loss/value	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/xentropy/sparse_softmax_cross_entropy_loss/xentropy/xentropy_grad/ExpandDims	v/tower_0/gradients/v/tower_0/xentropy/sparse_softmax_cross_entropy_loss/xentropy/xentropy_grad/mul	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/xentropy/sparse_softmax_cross_entropy_loss/xentropy/xentropy_grad/mul	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/affine2/xw_plus_b_grad/BiasAddGrad	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/affine2/xw_plus_b/MatMul_grad/MatMul_1	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/affine2/xw_plus_b/MatMul_grad/MatMul	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/affine2/xw_plus_b_grad/BiasAddGrad	v/tower_0/gradients/AddN	
v/tower_0/gradients/AddN	GradientDescent/update_v/cg/affine2/biases/ApplyGradientDescent	
GradientDescent/update_v/cg/affine2/biases/ApplyGradientDescent	GradientDescent	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/affine2/xw_plus_b/MatMul_grad/MatMul_1	v/tower_0/gradients/AddN_1	
v/tower_0/gradients/AddN_1	GradientDescent/update_v/cg/affine2/weights/ApplyGradientDescent	
GradientDescent/update_v/cg/affine2/weights/ApplyGradientDescent	GradientDescent	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/affine2/xw_plus_b/MatMul_grad/MatMul	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/affine1/affine1_grad/ReluGrad	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/affine1/affine1_grad/ReluGrad	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/affine1/xw_plus_b_grad/BiasAddGrad	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/affine1/xw_plus_b/MatMul_grad/MatMul_1	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/affine1/xw_plus_b/MatMul_grad/MatMul	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/affine1/xw_plus_b_grad/BiasAddGrad	v/tower_0/gradients/AddN_2	
v/tower_0/gradients/AddN_2	GradientDescent/update_v/cg/affine1/biases/ApplyGradientDescent	
GradientDescent/update_v/cg/affine1/biases/ApplyGradientDescent	GradientDescent	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/affine1/xw_plus_b/MatMul_grad/MatMul_1	v/tower_0/gradients/AddN_3	
v/tower_0/gradients/AddN_3	GradientDescent/update_v/cg/affine1/weights/ApplyGradientDescent	
GradientDescent/update_v/cg/affine1/weights/ApplyGradientDescent	GradientDescent	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/affine1/xw_plus_b/MatMul_grad/MatMul	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/affine0/affine0_grad/ReluGrad	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/affine0/affine0_grad/ReluGrad	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/affine0/xw_plus_b_grad/BiasAddGrad	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/affine0/xw_plus_b/MatMul_grad/MatMul_1	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/affine0/xw_plus_b/MatMul_grad/MatMul	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/affine0/xw_plus_b_grad/BiasAddGrad	v/tower_0/gradients/AddN_4	
v/tower_0/gradients/AddN_4	GradientDescent/update_v/cg/affine0/biases/ApplyGradientDescent	
GradientDescent/update_v/cg/affine0/biases/ApplyGradientDescent	GradientDescent	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/affine0/xw_plus_b/MatMul_grad/MatMul_1	v/tower_0/gradients/AddN_5	
v/tower_0/gradients/AddN_5	GradientDescent/update_v/cg/affine0/weights/ApplyGradientDescent	
GradientDescent/update_v/cg/affine0/weights/ApplyGradientDescent	GradientDescent	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/affine0/xw_plus_b/MatMul_grad/MatMul	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/Reshape_grad/Reshape	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/Reshape_grad/Reshape	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/mpool2/MaxPool_grad/MaxPoolGrad	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/mpool2/MaxPool_grad/MaxPoolGrad	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv4/Relu_grad/ReluGrad	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv4/Relu_grad/ReluGrad	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv4/conv2d/Conv2D_grad/Conv2DBackpropInput	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv4/conv2d/Conv2D_grad/Conv2DBackpropFilter	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv4/BiasAdd_grad/BiasAddGrad	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv4/conv2d/Conv2D_grad/Conv2DBackpropInput	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv3/Relu_grad/ReluGrad	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv3/Relu_grad/ReluGrad	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv3/conv2d/Conv2D_grad/Conv2DBackpropInput	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv3/BiasAdd_grad/BiasAddGrad	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv3/conv2d/Conv2D_grad/Conv2DBackpropFilter	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv3/conv2d/Conv2D_grad/Conv2DBackpropInput	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv2/Relu_grad/ReluGrad	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv2/Relu_grad/ReluGrad	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv2/conv2d/Conv2D_grad/Conv2DBackpropInput	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv2/conv2d/Conv2D_grad/Conv2DBackpropFilter	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv2/BiasAdd_grad/BiasAddGrad	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv2/conv2d/Conv2D_grad/Conv2DBackpropInput	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/mpool1/MaxPool_grad/MaxPoolGrad	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/mpool1/MaxPool_grad/MaxPoolGrad	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv1/Relu_grad/ReluGrad	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv1/Relu_grad/ReluGrad	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv1/conv2d/Conv2D_grad/Conv2DBackpropInput	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv1/conv2d/Conv2D_grad/Conv2DBackpropFilter	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv1/BiasAdd_grad/BiasAddGrad	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv1/conv2d/Conv2D_grad/Conv2DBackpropInput	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/mpool0/MaxPool_grad/MaxPoolGrad	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/mpool0/MaxPool_grad/MaxPoolGrad	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv0/Relu_grad/ReluGrad	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv0/Relu_grad/ReluGrad	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv0/conv2d/Conv2D_grad/Conv2DBackpropFilter	v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv0/BiasAdd_grad/BiasAddGrad	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv0/conv2d/Conv2D_grad/Conv2DBackpropFilter	v/tower_0/gradients/AddN_15	
v/tower_0/gradients/AddN_15	GradientDescent/update_v/cg/conv0/conv2d/kernel/ApplyGradientDescent	
GradientDescent/update_v/cg/conv0/conv2d/kernel/ApplyGradientDescent	GradientDescent	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv0/BiasAdd_grad/BiasAddGrad	v/tower_0/gradients/AddN_14	
v/tower_0/gradients/AddN_14	GradientDescent/update_v/cg/conv0/biases/ApplyGradientDescent	
GradientDescent/update_v/cg/conv0/biases/ApplyGradientDescent	GradientDescent	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv1/conv2d/Conv2D_grad/Conv2DBackpropFilter	v/tower_0/gradients/AddN_13	
v/tower_0/gradients/AddN_13	GradientDescent/update_v/cg/conv1/conv2d/kernel/ApplyGradientDescent	
GradientDescent/update_v/cg/conv1/conv2d/kernel/ApplyGradientDescent	GradientDescent	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv1/BiasAdd_grad/BiasAddGrad	v/tower_0/gradients/AddN_12	
v/tower_0/gradients/AddN_12	GradientDescent/update_v/cg/conv1/biases/ApplyGradientDescent	
GradientDescent/update_v/cg/conv1/biases/ApplyGradientDescent	GradientDescent	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv2/conv2d/Conv2D_grad/Conv2DBackpropFilter	v/tower_0/gradients/AddN_11	
v/tower_0/gradients/AddN_11	GradientDescent/update_v/cg/conv2/conv2d/kernel/ApplyGradientDescent	
GradientDescent/update_v/cg/conv2/conv2d/kernel/ApplyGradientDescent	GradientDescent	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv2/BiasAdd_grad/BiasAddGrad	v/tower_0/gradients/AddN_10	
v/tower_0/gradients/AddN_10	GradientDescent/update_v/cg/conv2/biases/ApplyGradientDescent	
GradientDescent/update_v/cg/conv2/biases/ApplyGradientDescent	GradientDescent	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv3/BiasAdd_grad/BiasAddGrad	v/tower_0/gradients/AddN_8	
v/tower_0/gradients/AddN_8	GradientDescent/update_v/cg/conv3/biases/ApplyGradientDescent	
GradientDescent/update_v/cg/conv3/biases/ApplyGradientDescent	GradientDescent	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv3/conv2d/Conv2D_grad/Conv2DBackpropFilter	v/tower_0/gradients/AddN_9	
v/tower_0/gradients/AddN_9	GradientDescent/update_v/cg/conv3/conv2d/kernel/ApplyGradientDescent	
GradientDescent/update_v/cg/conv3/conv2d/kernel/ApplyGradientDescent	GradientDescent	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv4/conv2d/Conv2D_grad/Conv2DBackpropFilter	v/tower_0/gradients/AddN_7	
v/tower_0/gradients/AddN_7	GradientDescent/update_v/cg/conv4/conv2d/kernel/ApplyGradientDescent	
GradientDescent/update_v/cg/conv4/conv2d/kernel/ApplyGradientDescent	GradientDescent	
v/tower_0/gradients/v/tower_0/cg/conv4/BiasAdd_grad/BiasAddGrad	v/tower_0/gradients/AddN_6	
v/tower_0/gradients/AddN_6	GradientDescent/update_v/cg/conv4/biases/ApplyGradientDescent	
GradientDescent/update_v/cg/conv4/biases/ApplyGradientDescent	GradientDescent	
GradientDescent	group_deps_2	group_deps_3	
group_deps_2	_SINK	
ConstantFolding/v/tower_0/xentropy/sparse_softmax_cross_entropy_loss/div_recip	v/tower_0/xentropy/sparse_softmax_cross_entropy_loss/div	
v/tower_0/xentropy/sparse_softmax_cross_entropy_loss/div	v/tower_0/xentropy/sparse_softmax_cross_entropy_loss/value	
v/tower_0/xentropy/sparse_softmax_cross_entropy_loss/value	v/tower_0/add	
v/tower_0/add	ConstantFolding/Mean/input_const_axis	Mean/input	
ConstantFolding/Mean/input_const_axis	Mean/input	
Mean/input	Mean	
Mean	Mean/_46	group_deps_3	
Mean/_46	_SINK	
group_deps_3	group_deps_3/_42	
group_deps_3/_42	group_deps_3/_43	
group_deps_3/_43	_SINK	
